(絲入) Emoji 問題

想問下平時同人Text會唔會係唔係都用🥰
話說呢牌同個女仔snap成日都send俾我
想知道咁樣係咪正常

利申冇expect 過任何特別意思純好奇

🥰

大把男男女女係咪都會sd錫錫心心架啦
睇對方性格

🥰😘😍😋

🙈👄💦😋☺️🥰

咁你明啦

depends on成句野既意思係講緊乜
或者本身傾緊咩